[LiHKG 新post] 強勢股討論區 (5)

此帖重點分析強勢股
我會用技術分析預測走勢
分享自己睇法
以及捕捉強勢股

以前覺得股份爆升左上去 好快就會跌番落黎 唔應該追
跌得太勁既股票就走去撈底 等反彈
但事實經常相反
升既股票只會繼續創新高
跌既股票就繼續破底

我發現強勢股會成為升市火車頭 領漲大市
而買入強勢股只要控制好注碼同止蝕 是不用怕高追

選股方法
1.破52 週新高
2.跑贏大市
3.逆市上升

強勢股三種走勢
1.直上 2. 稍回再上 3. 跌穿20天線失敗

買入強勢股的注碼控制：
1.現價買入1注 確認再加
2.等回近10天線出手
分注買入

止蝕的操作
失守20天線 視為股份轉弱
當股份於高位回落 並跌穿20天線（收市價計）（可觀察3天）
便要考慮執行止蝕
p.s. 如果本身高追 可能10天線就要止蝕

於高位買入股票的確要小心一件事
洗倉
當遇上股份大跌>10% 加上大成交
便要小心股份升勢到了尾聲
如遇上必須止蝕
Rule: 飛刀不可接

組合
沒有必賺方法 所以分散投資
分十注左右
每隻股份最多不可多於本金30%

不要重注
投資唔好剩係諗住贏 諗住一鋪贏大錢既結果可能係輸突
重注後輸錢好難追番回報 最後結果可能會係退出股票市場

好多巴打都發掘到唔少好股
歡迎各位同道中人繼續交流

免責聲明
買賣屬個人決定
我地只係學術討論

呢個係我個fb page

紀錄番我既選股
可以入黎交流下

內房股回到10天線已經反彈

汽車股被洗倉 升勢破壞

科網799 700 破頂再破頂

留名支持

天晴巴打

未訓?

真係開返。。

拜一拜先

支持

聽日希望唔好跌咁多

好多張業績未出家

翻黎啦

一路有追但無留過言
但想講
入黎學野，如果新手唔好淨係掛住攞no./9問搞到d爸打無哂癮啦
到時Post都唔開，想學野都無得學喇屌

lm

agger

有幾個都唔知係真心膠定假膠

支持巴打

Lm學嘢

襯調整搵位買貨先

要有耐性+心理質素

有咩股入得

1813尋晚公布完業績好似唔錯 加上突破52週

我都有留意呢隻 仲有幅圖好似有十字星？

巴打66宜家買會唔會太貴
洗唔洗等佢回一回先
自已睇佢仲有好多上蓋物業
但睇佢份業績 盈利全部賺少左
但佢2.2息都幾吸引

留名

唔好再膠好嗎一陣搞到晴巴又唔再開，真係想學野嘅人小左個好平台
btw, 見到依個post好感動

巴打400點睇？

此風不可長

直情咪撚問

Lm
建議樓主ignore啲低質問題

晴巴 推

想學野 巴打冷靜D

今日都係唔睇個市好過

未開市已經跌緊
好彩空倉

amd巴打，撚緊d真心膠

巴打，我黎學分析技巧㗎

對新手黎講今日應該唔識玩

我識 一動不如一靜

新post 留名

1813 合景追落後

想法一致，睇定D先

學野

冷靜d 有貨忍耐下 唔溝唔死得人
無貨就呢個時候睇下自己想買既貨

AMD?改左名喎

認同 請大家自重
(包括我自己)

安踏配股昆水

內房股=強勢板塊+逆市板塊

1317又試10天線

有興趣

睇$11.6 支持位

今日799出業績 有貨嘅巴打睇車

688 係唔係今日出業績？
大家睇唔睇好？

支持

係今日

天晴巴，你話跌穿10/20天線個啲
如何去定個條線既價位係邊到？

呢D都要問

1317 1813

係咪太新手個問題

新手唔識就問下嫁喇，我又唔係問number

可以継續學野

27睇落真係好強

唔係跌好多，關鍵位守得住

唔係 我少睇公用股
$42.4 支持位 其實差唔多

又開車啦

其實唔係好明你條問題
你係咪問moving average 條formula 點計

btw 天晴巴係用SMA 定EMA

aastock 互動圖表 移動平均線
去書局買幾本書睇下
林瑞芬本技術分析ok

開個app睇啦

至於點計, 麻煩你自己google下

本書長期放係做位隔離
隨時返查

有啲巴打啲問題好得人驚

173純利倍升，圖又靚，點睇？

今日似假跌 day low 應該出左
24300 之上繼續睇升市

1813喺香港高價買地之後果日跌穿20天線
可惜無勇氣入

1317

ema 無穿

始終都要等埋啲業績
不過好似你之前咁講 下方未穿未轉勢

400有睇開 冇貨
去得返$11.2x我都想諗諗

1293點睇呀巴打

有冇巴打留意200同1128..兩隻賭股都同27一樣5線向上，但連續兩日都有回吐接近10天線，如果再向下10天線附近買入可以嗎?

3311 尋日公佈業績，今日逆市升１％同５２週新高，所有線都升緊叫唔叫強勢股？

利申：持有中

又一句點睇。。。寫多幾句再問得唔得，你自己睇下先la

呢兩隻早前比27升得急，當然都回得急
（唔比買入建議）但長遠睇好賭股

跌穿埋20天仲睇汽車股

留名
支持高質post

呢度好多ching都持有緊

唔好意思，可能我問得差，我唔係想問買入建議，純粹想睇下有冇巴打同路

大家覺唔覺依排都冇咩板塊特別強勢，汽車爆破後內房又冇咁突出，其他科技果啲升左又回返，揀股都揀唔落手，係咪個市就見頂啦

好想問冧巴... 但係又好似唔係幾好意思咁

你地會唔會睇陰陽燭？

我見中晒
1.破52 週新高
2.跑贏大市
3.逆市上升
所以睇下係咪可以叫強勢股，唔駛換馬住

其實永利條上升軌好明顯，唔跌穿就冇問題

Btw.... 我都有永利@14.1

想返手玩紙股

天晴巴

好似冇一隻係強勢

中芯穿十蚊
igg今日出業績
坐定定唔亂郁

大部份都回調
e幾日都係追落後
eg d 科技股 電訊股。。
等下啦

呢幾日睇實d 成交轉倉

Lm

內房呢排多負面消息，好似又話人行要求銀行週度借貸樓按，之前又第二套房收緊按揭。
油股更加衰，期油跌到$48，油組國又玩緊野，油股都係唔好掂住

樓主！等你好耐！
想問5仔會點

可以點?!

仲有人問5號仔

更新
想收息，咩位入好

高價有一手 只求唔好穿60

問下得罪你？咁sor請你block我

等收息 咩價位都入得

1800 咪強勢 仲有好多
你地睇開日線其實唔覺
周線好多股進入上升階段既調整期 唔代表佢唔強勢
除除就知 好多股仲係跑贏大市

thanks 巴打意見

我哋驚你咁問又激走晴巴咋

問啦 無所謂
我唔鐘意d 人入左係度嘈姐

晴巴Facebook fans黎，佢問咩答咩，真心感謝佢

收息唔代表咩位都入得
匯豐過去嘅一個月已經唔見左你成年嘅利息
短炒變長揸
千祈唔好犯呢啲師奶嘅錯誤

真心咗

三大領漲股
175，2382，1548都玩完

係唔係代表大市要收皮了？

今年有3大贏家

175，2382，1548都收皮

今朝見到隻3336
早幾日橫行突破 今朝見上個月頂反彈
第3日試$3.39 5條線啱啱排好
但係AMD巴打應該會話週線未突破
想攞出黎大家一齊研究

呢隻有貨

想問下保力加分日週月
但係有時有好大落差
咁點決定真係到頂均底

日線圖完全係你嗰type

無錯，所以希望晴巴可以答下非強勢股
Thanks

前幾個月5號仔都係強勢股，係呢個post討論過一排...

我先睇周再睇日的

前日入左
尋日急跌5%
今日又升番哂
仲要逆市

可能業績比預期跌得少
睇下2017業務會唔會復so
surface pro 5一出可能帶一帶升

近排業績公布之前真係唔係好夠膽入
呢間公司嘅業務 其實對佢一啲都冇興趣
係齋睇圖

688 業績係唔係算差

想問隻落後股6837（海通證券），我之前高追左，平均價$14.7，佢下星期29號公報業績，想問下想溝返d博下，博唔博得過？？

無咩方向 唔會向下溝

入左1958..來緊出業績希望可以短炒賺小小 上月中有盈喜，按年升超過90%

新手唔知啱唔啱
2382 其實仲未穿二十天同埋未穿之前大陽燭燭身既一半 好似姐係未轉勢？

好多股跌幅收窄左

你轉勢定義係咩

有冇巴打今日入左700？

3993張圖好似唔差
新手唔係好識睇圖
有冇巴打可以指教下

3888

175又黎料

24蚊入左688
係唔係放係到等收息算？

而家追入都博得過

仲係整固緊 2.6唔穿得

企穩先算。。碌大成交陰燭好礙眼。。

10周線帶反彈

巴打點睇鋼鐵水泥板塊？大陸增加基建係咪應該利好？

eg.323,安輝

俾佢吹漲

回下先掛 點解唔直接買基建股

美股經常發生

有道理

今日啲汽車股都升番哂

1293 同 1728 支陽燭都升番琴日一半已上，咁算唔算係比較穩定 請指教

用緊恆生戶口 食水好深 樓主有無咩野戶口推介？

假膠

AMD

就黎變潮文

上個 post 已經講左

留名支持

另外想問問各位巴打點睇igg，業績升75%

利申冇貨

睇好1548重拾強勢

比d 時間佢調整下

好似轉緊弱
水泥我都坐緊

1728 本身升到好超買 呢d 位博唔博好難講
1293 考驗緊支持位 下降軌

無咩事 無咩好驚

夜期先贏一仗 聽日大家fatfat

700爆升plz

175係咪應該入返

點睇6108？

唔急得

琴日11蚊冇入到175

三大油就公佈業績，點睇油股？
中海油個價有少少想入黎長揸，油價應該會升。
不過好似off topic ，唔係強勢股
反而賭股真係幾強咁

賭股好強勁 之前連升左幾日好似

排緊343

內航股破頂

天晴巴
670 4.5持有
岩岩突破year high 成功
等佢企穩再加注
但支持位唔係好識睇

爆跌

突破成功 有盈利係手唔怕加

認真，賭股真係好強勢
27尋日都唔跌得好多

入左1293 試一試自己睇既

天晴巴打啲強勢股真係好強

303 唔知有無人留意緊
突破完10天線後計升左1星期 跌市都繼續爆
都幾強勢

賭股真係強，可能差唔多月尾，會出每月賭收，又憧景有強勁增長

賭股黎講幾睇好1928,5線向上仲有上升空間

799尋日份業績
仲係空倉

賭股板塊1928可以追落後啦
持有27

唔計老何隻澳博
升得最慢就係1928
我之前32蚊入過
果時銀娛都係32
今日銀娛報42
金沙35.6

大家點睇877
小弟愚見
偏離60天線～50%
可能開始要止賺
但條均線趨勢仲係向上
亦有機會不斷創新高

利申：6.17入

呢一刻的確係爆發緊
由底彈上黎
但我少玩呢種走勢 原因係層層阻力 唔知幾時停

1813上火箭

瑞聲完美突破 可惜今朝冇追
係唔係應該等去返$90左右?

揀52週高就係呢個原因?

問AMD 巴打 佢都有貨
強勢股
爆發中 早走一日都可能賺少幾%
有貨 就參考止賺法盡量maximize 個gain
無貨就不值博

多謝巴打回覆
Btw2777睇黎就突破yh

2777 係幾好 不過唔夠2007 3383 快

無蟹貨
你睇下799 2007 877
由破頂計都爆兩三成

460 2.89有兩注
睇個勢唔似上到3蚊
業績都好似推遲先出
係咪換馬好d

之前無留意 dum春
不過唔緊要hold左2777都有肉食既

學到野

早兩日回左D 仲會再上應該

淨睇圖係升勢
但亦要保持危機意識

利申：三日前高位7.2入

咁要啟用天晴巴個止賺法

有無巴打留意隻1133哈電
破yh 加上其他電氣飛起哂
同股價低於資產值一截

我尋日又加左注

其餘資金入哂其他股
無錢加注

877 應該將會長揸向上加注既股
除非轉勢先考慮take profits

暫時Same thought

點睇963

識野呀巴打
利申：有貨

799真係痴線

前日反手入番2777

AMD巴打
425到52週頂

1099國藥
37.35買左
想走，點睇

btw 呢隻野之前好多財演推介 但係咪冇點升過?

有多一注錢，投資內房123 定 科網股434好

走左一半,今日都反手入返

3883 愈升愈有

加左兩注670

嘩 咁高

勁

410
手揸太多內房會唔會太危險

會呀

有咁多野買 無謂側埋一邊

都係買得兩隻內房
邊有咁多錢

巴打，三大油點睇？
好似會上
另外，2007都幾強下

1958應該走未?

呢度係強勢股
2888，0005（匯豐渣打）睇圖覺得唔差，唔知巴打點睇

之前係咪就係你問410 入唔入得果個

係
入左5千股
你果時話睇圖都唔錯
我見佢派息咁高,半季業績都唔錯,
入少少玩下

現價 10天20天平均線都跌穿50天

我兩隻都坐緊艇
2888仲要係潛水艇
最仆街係無息派
我唔用圖分息
2888開始走出谷底,不過都好漫長下
如果出半季業績,派返息
可能會有一輪升勢
如果用錢溝貨,不如搵強勢股好過

多謝巴打指教

油股唔會玩啦
2007 緊係強啦 橫行左半年先突破
我第一注好似$5.4

相比起2196 呢隻都幾廢下
藥股既升幅好有限
要玩應該等落到50天線果d 位博佢彈一彈

956 賺多2倍唔升倒跌

不過今日幾隻強勢都開車

天晴巴想請教埋 570 點睇

3311 岩岩突破左year high連升左幾日，大家覺得仲有冇得上？
冇貨

呢隻唔急得 太多蟹貨

係幾好 等番$13.8 好d

個股價反映左未倒跌
業績係睇大户點解讀

698逆市連續兩支大陽燭差少少突破 但係冇貨
相反隻1478有貨 今日減咗

$35.6入左1928 巴打們點睇

698 呢種情況下都係博 有成交應該ok
1478 我都捱緊 應該要減

27/200/1128 應該好跌

*應該好d

天晴巴1478均價大概幾錢入

天晴巴853點睇？

我睇賭業股好似好強咁 諗住佢升少少就走

1478今日減咗 希望可以係5.5-5.6補返偷到幾毫
50天線/10週線(學AMD巴打)/38.2%

1928升得好慢 , 幾次去到35.8呢啲位就碌番落黎 , 最怕佢磨磨下磨到去下個月出第一季業績果陣又話差過預期就收得工
完全同意晴巴話入27

講左有啲後悔入左1928

講講下有啲後悔入左1928

我都有貨
望住銀河由同1928同價升到42係慘啲

我望住佢升到35，銀河已經去左37把心一橫沽左佢
36蚊入銀河

用中銀短炒係咪好on9?

樂觀D諗，佢派息豪爽，但呢度係強勢股討論區。唔係收息退休區
個人認為1928派息咁豪係因為金沙已經完成係澳門嘅發展，派息係回水去母公司(las vegas sands)
相反27/200 本身係母公司，27號係澳門、珠海依然有發展進行中，未來有可能進軍日本，要用錢。相對之下發展空間大好多。

巴打點睇285
我見佢突破左全年高位 圖又幾靚

呢種走勢如果爆兩枝大陽燭唔怕跟
但係依家唔知佢要橫行幾耐

強勢股 有貨咪恭喜
無貨我揾唔到買入位

巴打點睇877
我見佢突破左全年高位 圖又幾靚

唔係強勢股 但點睇1848

知道唔係就唔好問啦

好啦 見佢有可能下星期會強勢問問姐
對唔住大佬

我都睇緊 希望佢快啲爆

我都好想知AMD巴打點睇877

升返上黎 要睇下聽日業績如何
冇貨睇算啦 有貨睇破頂囉

我重貨2588 唔明點解冇人識欣賞

下一隻2382

好撚似上次27同1928 咁， 明明1928基本面同估值都低 但完敗左

8.9 入左貨

1848 幾好 比我會$10 博下

聽朝一早即放 睇下跌成點先再決定入唔入市

短期內唔洗諗啦
跌定開始月供就差唔多

美元弱，又到港股威威

討論883嘅人麻煩去驗眼

1816係咪開始爆

未

硬係覺得核電股好蝦人玩

其實點解咁多人鍾意買油股?

睇佢個價低落左成年呢兩個禮拜郁郁地

不能同意更多

巴打
重點係你喺強勢股thread

等核電股混改
不如買3311 嗰個系
幾隻有關聯嘅都強

sorry lor

其實係點樣睇多唔多蟹貨?

爬左幾個post
真心想知知止賺法
有無人可以講多次
或者話比我知係邊

去番天晴巴強勢股第2個post第一頁就有

唔該哂啊

883adr大升4.x%,究竟係咩玩法？

hkej 有得睇

科技股仲升？

Sorry 唔係好識睇 綠色係果個價位既蟹貨?

有冇人玩1357

google 成交量分布圖 / Volume by Price

講左幾多次⋯⋯

799

799 又黎料

依家最強勢股應該係 799 877 285 內房N隻

嚴重強勢股

799想9.7就放左7成去

巴打們點應付老母問number
日日當我財演, 問我d 師奶愛股 / 升到離晒地入唔入得過
幾廿歲睇左咁多年都重係咁

877係咩

中海油？

內房成日都有消息話限購限貸咁，局限左升勢

其實係一個幾好嘅另類指標

特別係心理質素差嘅巴打要留意

叫伯母睇呢個post

吊奶星

由$7.9睇住隻799
一直心諗$7.8即入
一直等呢個心理關口
琴日見佢上到貼$9 已經呆一呆
今日上埋$9.6 痴鳩線

1357
14.6入 宜家升到豬頭

1148
業績後啲價真後亂咁嚟

1347 諗緊加唔加注

個人問題，唔知點解硬係唔敢買呢d股

1478回魂了

買左又唔通話比你知咩
好似考pc咁一邊上網反一邊走去考

你講緊咩

高過6.25/低過5.65 我先再睇

799爆升

好後悔10.x果陣冇入多幾手

425 YH 點睇？
而家等佢超買回落10天入貨？

後悔尋日怕坐過weekend冇入到

819今日公布業績 有貨嘅巴打要睇實

877仲入唔入好，已入一手7.3，家下又跌，想入多少少

688潛左水，希望通道底有多少支持

23.7唔可以穿

7.3同現價好近咩原因要加呢?

又開始3%恐慌症

想分注入，想知會唔會太遲？
我睇就仲有得上，真係強勢股

天晴巴 763有無留意同會入？

Quote from 天晴巴打：

買入強勢股的注碼控制：
1.現價買入1注 確認再加
2.等回近10天線出手
分注買入

強烈建議新手及心理質素差嘅巴打重複翻睇天晴巴打嘅文

利申：心理質素差/翻睇過至少4 5次/真係打手

提醒: 飛刀接唔過
6863 -55%

最近既值博位係$30

呢隻野終於冧

今日呢枝大陰燭
應該觀望

明白，再睇定少少先
想問下大家大約止賺幾多就走人？(所有股)

食下花生
個主席之前不斷回購
仲有玩隻911 賺5 千萬
依家唔知想玩咩

前日撈果注尋日止賺左 等緊再黎
不過下面仲有貨

依家都mon 緊幾隻 不過市況麻麻
3888 1169 3380/1628 425
頭兩隻高位整固
中間兩隻內房

天晴巴對內房有咩見解？

個人認為由年頭到依家升左好多，中央又成日出招打壓內地樓市，呢d因素都另到我對內房股有少少戒心

10天線 執左d 1317 番黎
好似有D心急左
估計都係捱下價

好奇一問各位會唔會睇埋成交量/額
淨睇天線冇咩信心
反而睇成交估頂好似有效?

其實唔係好明點得出$30
因為我一向既理解係10天線
係唔係睇上一個浪頂？

425 講果時$26左右
天晴巴係fb 講都係$27左右

我均價都6.08

1317 考驗緊10天線，6.19有貨溝唔溝淡佢好？

其實都係照keep
賺緊兩三成繼續坐上去
當初揀內房股係因為佢見哂底
之前跌到咁低已經反映哂打壓既政策
所以除非係加大調控/見到佢轉勢
否則都係唔使估頂

有d 危險 唔溝得
你要知道唔係隻隻股都成功突破的
依家佢整固完向下插 件事會慢
第一注可能要捱下/走

只可以咁講, 小弟十年前已經玩內房, 揸內房係慘過食屎

中央由十年前已經一直打壓內房, 就算業績幾好, 個價幾低都唔會長升長有

而且大陸唔同香港咁, 行高地價政策, 如果你睇好地產不如入香港地產股

大約啦 邊有正確答案
太執著要等一個最好既位 可能會拎唔到貨
e.g. 799

1317 $5.82係今個月升浪嘅50%
最好企穏或反彈先再諗

又學到野睇多一兩日再跌就走，仲係5.8樓上就坐下先

希望今日可以收返$6上面
我都有一注

四環等唔等埋業績先決定止蝕好?
放埋好消息都炒唔起咁
均價2.89

藥股炒完十世

睇黎難啲佢都跌左咁多日，希望跌勢收到就得，巴打咩位入？

我都有貨 接近頂位入 捱價中

今朝先食左隻570

咁講啦 呢幾日市況都唔好
好多股都要捱下價
重倉就減啦
輕倉盡量捱到升市/股份反彈再決定
始終呢d 位放都係賤價 到升市又追唔番
定一個最後止蝕位

好堅

799就黎10蚊

799真西利

呢句真

今日冇咩郁動
入咗注一隻回返10天線嘅股

無貨係手有咩貨好入

2388發力

10蚊

10.14

一日幾k幾k賺 好爽

早排冇睇市追post
錯過晒上車位

你買左幾隻定淨係佢

175 425 799

希望捱到升市

最驚大跌市

股災呀 跳樓啦 好悶呀個市

其實呢隻早幾日本身升勢
點解會由$8.8一嘢跌落$8.2
之後業績公布就爆上嚟

咁個日大跌原因係咩
咩人會無啦啦咁低放？

on99放撚左先係咁升

後悔入得太少

賺少左起碼3-40k

我少少地，賺少6k

少少地120k

0045 黎講依幾日升市 再高追危唔危？
我見佢以往啲走勢波幅都幾大

8蚊走左

12月6蚊入左30000股，之後就見頂冇升過
到今個月頭6.2x走左，之後過幾日開始爆升到今日10蚊

i know that feel 6蚊走左la我

建倉6.2 5w股 總知加碼10w

你個名

又黎哭喪區

巴打 2009 3.81 入左 應唔應止蝕

宜加d錢去哂唉豬豬個啲啦

純試新功能

877 1128

試加密

799仲入唔入得過
有實力只不過唔知短期內會不會回

9.8, 9.5, 8.8 都係短底
要回都唔會回太多
一日唔見向下8-10%陰燭個形勢都似唔會變
睇埋成交
今日穿左10, 下一步就係望10.8 上市果陣第一個高位, 都係歷史高位
達標之後就完全無蟹貨, 升幾多無人知
大戶係6-7.2左右建倉, 炒到上幾高無人知
保守估計1.4-1.5倍, 姐係10蚊左右
翻一翻都唔係無可能, 咁就大概12-14蚊
您話估值用以前果套係值7.3
但係大行而家都調到上去9-13蚊

天晴巴 依家$0.305 入1400宏太控股 有冇機會搏反彈?

其實依家入風險唔會高過機會咩？

風險同機會點比較

我認同799 係好強勢 而且仲隨時可以再升
但係佢已經升到同10天線既距離都20%
姐係揾唔到支持位 萬一你摸頂既話會輸好多
e.g 1728 $3 升到$5 之後回到$4
隨時輸20% 你要諗下你心理承唔承受到

700授出購股權共60億元
作價225.44
有冇人可以解釋一下

忍到反彈先走 最後止蝕位$3.4

等回近10天線入係咪比較好
睇圖支持位好似$9鬆啲

巴打們8005點睇??之前心急入左1.56，有無機會升得返上1.6?

個人睇法，勢頭有D差，MACD 利淡訊號，岩岩仲要趺穿埋條上升趨勢線，再加上13號同15號既2枝大陽燭都比近6日既陰燭收復埋。
但有個曙光就係24號既下影線都長，當日既資金都有係低位撈左D貨
短線可能走左先，中長線就睇下$3.53企唔企得穩

合理, 平均每日升幅5%以上, 高回報同時一定高風險
真係想玩既可以考慮即日鮮

1400早兩日爆升完 又落返0.305 有冇機會彈返上0.4?

早幾日all in左6863

一隻股至多三分一資金
你係咪亂噏吖

冇圖

注碼大唔大 穿50天止

有冇人星期一玩1357

3月頭係20天線磨左半個月
最後無失到仲彈番上黎破頂
繼續睇好

理論上係可以玩
睇住$9個位唔失就得
我二月頭玩玩下食左兩枝大陰燭震走左

最近係見到唔少二三線既醫藥股異動
e.g. 3933
不過呢隻衝高仲要回番哂落黎 無咩好玩

唔識睇
止蝕位$0.27

感覺上 939 好難衝穿$6.5
1398 好難衝穿$5.2 呢d 重要關口

又星期一

819一開市好大支陰觸

中伏

調整完未

放唔放好

冇咩盤咁既 呢隻野波動咁大

大市今日應該升

忍到尾市

又係業績累事
到50天線好似有支持
開市開咗一陣 睇多陣先

佢業績係升嫁喎，仲跌咁多？

低過預期就會

之前出盈喜話+40%以上 出嚟剩係多咗0.53%... 40.5%
可能出得好係中長線嘅事 市場解讀係短線
可以參考返隻2689

1317日日都係先高後低

3988中國銀行
就黎業績
回到二十天線
冇買

我隻997 一野跌左20%, 放哂

921終於升破11.2

799 係咪點調番喇已經

688失禁

1638 fatfat

啲內房

2009 哭喪區 等彈中

睇圖覺得唔係好妥

連跌4日穿廿天 其實要走走
計埋今日7日 穿3.4 走走先可以

如跌穿 7.1 係咪要斬 ？
50天線支持位
跌穿就MACD 都轉勢

好 一穿即止

一野出5個限房消息,唔跌都難
睇多日,唔掂都要走鬼

全部板塊都好弱

我覺得內房真係要走
個圖好唔妥

等左4日個市都無咩起色
最新入d 貨 好多都坐緊
可能都要減d
但係個市又守得住243 呢個重要關口
驚佢隨時上

688 24入，本身諗住收息...
但今日跌到
諗緊走唔走

[membee]繼續企下先 [/member]

700 1個頂住24300

都係搞啲好位走，留返700一隻

354有貨 今日應該都會減啲先
最多業績後出大陽燭補返

個市好陰濕，靠700托住

股份升跌比例差
市場氣氛差
雖然仲有少部份股票突破
但不宜入貨
而個市又唔係大跌
姐係無野可以做
提早收工

4.5 all in左1055

內房 d 止賺盤 trigger 晒

set 定止蝕算

2777係時候走?

1813係咪應該走

可以止賺先

上日離10天線都成1x% 應該止賺啦

2382 好似可以買

減倉喇 頂唔順

唔洗急

減倉後調整心情 認清楚有冇入貨嘅機會
只要大市未轉勢 強勢股必定跑贏大市

700都頂唔順

留700，其他走緊

走啦 700 仲唔走

個人覺得雖然下試238 機會大但未必唔係震倉

留左3成貨, 點睇

都揸左咁耐，唔驚

25000就靠佢

如果係buy天晴巴打強勢股嗰套
700穿$218先走都未遲
做定部署 跌200點驚乜嘢?

賭股走唔走
我心大心細緊

今日係全面既大跌市
唔係個股問題
有機會係部份股票受市場氣氛拖累而跌
所以要諗既應該係資金配置 同埋你自己承受到幾大帳面損失

我個倉減至3成

走淨隻700,成個倉輸左7%

一樣7%

其實我絕大部份睇緊嘅股票都只係回返去線位
部署都係跌穿10天20天線減
同買入價應該唔會相差太遠
入嘅時候已經應該諗定咩位止蝕

但係好似354/799嗰啲偏離條平均線咁遠
應該做好強勢股止賺嘅準備

偏離條平均線咁遠 遠我就會考慮止賺
btw 大市而家穿左10天 唔計今朝夾淡淡果下今日當高開低走 我都減左倉

手上嘅除咗823之外都已經止賺/上蝕，留住啲cash等機會再入算

入左小小金沙1958

長中短都揸得過

唔係問no., 純粹想問下賭股份面銀河娛賓唔係穩啲咩？定係佢太貴已經唔值？

個市太chok 加上選舉結果嘅因素
一二百點都唔係太過分
但係今個禮拜期指結算 穩陣啲係好嘅

咁睇唔開入1928

sorry多錯字

四皮一手，貴

金沙一皮多d

起手入小小，試下水溫先

今日有隻半新股8358
3點果陣一野抽左上去
到底發生咩事

你問吓黎姿咪知咩事

7% 有幾多隻股

巴打大戶黎 7%都幾甘

創仔真係唔夠膽玩

創仔ipo左隻8320到宜家，稍有起色
不過聽日一定插返落去

推下先

琴日人踩人果時放左，今朝回返2%

手持1816 806 日日跌，是否應該止蝕定等佢回升

濠賭板塊臨近月尾出賭收成績表，又有一番炒作
好多都升得好

1918 cls

比亞迪 冇眼睇

金莎

等埋月頭再爆過

今日彈返少少減磅先

內房車股不穩
科技股絕對係E期鐵膽

1357

sor 我唔玩新股.... 我係1347

除左799 科技邊隻係膽?
btw 今日434出業績

内航係咁跌

車股買唔買好

咪撚買

留意緊晴巴隻354, 重有之前提過 285 763 1347
個市唔就都係遊擊隊為上

2382踩住條10天線
值唔值搏？

354今日止賺晒
出完業績之後好似反而個成交細咗
遲啲再買過

個市麻麻
我只keep 內房 科網 700 2382 921 1114
另外留意3606/425/1169/148/1888/439
285/1347 都ok

賭股無受跌浪影響 其實不嬲都唔係好跟
今日27 又破頂 有貨的恭喜

1317走左?

走左
唔想揸太多貨

1317 可以睇$5.7 個位有無支持

我覺得今日個市反彈
最好落定止蝕盤先
可以擺遠少少
之後再跌市可能會急
升市就唔會觸發個盤

收到243暫時都安全

354 出完業績今朝第一下彈上去以為有料到，點知又碌返落去

想問問,
有隻股橫行左兩-三星期,
就算跌市,隻股跌緊,都係買入多賣出,
咁會唔會有咩所啟示?

877 升返10天線 值唔值得入？

我都走左

1478都唔知走唔走好
蟹就蟹緊
但對佢業務又有信心
加上10週線都未穿
真係好迷惘
會唔會係下隻2777

1478 $6左右累積左好多成交
應該已經唔算強勢系列
呢隻都係我嘅愛股 所以都keep少少貨
但係如果穿50天線 都應該會走埋佢

由強勢變左橫行
留少少睇佢突唔突破到咪算

呢d係咪叫升完一浪 再整固? 如果破位可跟進?

1928又去到35尾呢啲位 如無意外又好似之前幾次咁碌番落黎

睇好1548上番$5

排緊4.55入貨，應該排唔到

其實我係講緊2888

咁939 仲穩陣

呢隻我有留意⋯⋯
表示佢走勢緩慢

有冇巴打有3333恒大 今次份業績會唔會都有機會派特別股息

66算唔算強勢 股價貼近10天線，而且5線向上

上阿1928

估唔到佢今日升得快過0027

$35.6買左

175上啊

突破3個月高位

All in 2888 la.
之前聯想都係類似走勢 你睇下而家升到咩款

追落後

向52週高進發
諗下好喇

原來之前係你問5仔同2888
真係唔好意思,今日突然爆升一下
不過呢隻野之前成日1蚊兩蚊咁升跌
真係要睇定啲先

呢兩隻⋯⋯
我覺得擺下唔會死人嘅⋯⋯
覺得未來會升

我寧願玩2388

992 4.7揸到而家

出現黃金交叉再升

哩個禮拜內銀出業績

agger
2888呢隻垃圾唔會咁快好返

利申：揸咗一年半，

乜咁岩呀

咩位買入

110左右

俾D耐性啦巴打⋯⋯

諗住長揸
無息派
正仆街

唔派息真係好傷

如果佢宣布派番息
應該可以爆小小

強到爆 不過升好慢

RSI已經差唔多超買喇喎

2888

698算唔算強勢？
入左一手做中長線,
短線升得急會獲利先再入.

算呀 但呢隻上落幾大

好奇一問
仲有幾多人keep 住2007
其實1580之前幾強
回調緊諗緊入唔入

仲有冇人留意1632
日日淨雞雞升上黎 要突破52周新高?

我都係諗住坐下先
未穿5.69都安全掛

877今日試穿10天線

唉，真係黑到
早兩日4.94 輸住放992，換左去1548.......

698 1478 2382 三隻都係我愛股

短線升得急即係破頂 破頂強勢係唔係應該keep?

今日又係訓得?

1548早兩日唔係強勢 買嘅原因係?

992開始黎料

我睇緊之前晴巴推嘅148/1888

通常破頂再入都係摸頂

唉，之前都有留意開,諗住佢回返啲可以入
隻992揸左好耐都死死下先諗住換馬
睇黎隻1548短期都冇咩運行

天晴巴打有冇睇開135昆侖??
業績大跌55%但撇除減值 實為增長36%
股價今朝回落到20天線反彈
keep住等佢繼續破52週高位點睇?

799真係愈升愈有，我估去到13蚊左右先封頂

igg

星期一高追左，一直諗溝唔溝貨好，但2日個市麻麻地

好在allin左未放，睇13蚊

799係近期破頂嘅最好例子

1818
$7.100買入左
巴打點睇？

點解會咁有信心

強勢股不要問只要信

尋日低位放晒

石油股有d 奇怪
857 883 好弱
135 386 就上緊
135 20天線有支持 要入就今日 失呢個位就走

頭先十蚊放曬

其實強勢股有貨唔使無啦啦估頂
呢兩日高位橫行係好事黎 姐係消化緊沽壓

1548 參考番12月出左3枝大陰燭後都調整左兩個月 50天線個位都幾有支持

巴打們點睇1112, 岩岩出左業績增長2xx%

同埋二孩政策, 可能有D機

港股金礦股好難玩
金又美市先大郁 跟住第二朝可以唔跟
1818 圖岩岩又係下降軌頂住

渣住883 天晴巴點睇

整固完 可以爆上/爆落 睇佢爆邊邊
正路有盈利睇住佢咁陰跌都可以食d 先

$8.9 之上咪繼續揸 失就走

未有明確趨勢

本身覺得佢會回到9蚊邊再入
而家又唔敢高追

992放得

等緊4-4.1

應該會係$23.7~$27.2 左右橫行，但都睇成交點配合啦

135 成交冇配合上升 小心一回冇買壓支持

我$7.0x入
上個禮拜見佢破$7 又見其他燃氣股走勢唔錯
不過今日見隻1193同384有啲唔對路
心諗如果今日$7樓下都可能走咗去

700應該幾錢放好呢？有d想轉馬轉175

10.2放左

埃豬豬

700 唔失$216 唔會走

13蚊gogogo

好想$216加注
上次公佈業績都係得218

$216係點得黎？我見20天係$218

Push

Gogogogogo

1211
升番上去 44.5止蝕算

上一次既突破位

半新股少玩

天晴巴而家點睇内航?
東航d價唔知點解差過南航國航咁多
黎緊月尾出業績應該都係positive, 係唔知仲有冇機會爆一爆
4.89時仲高追左兩手, 而家均價4.75
我睇落似已經玩完

921條macd線有少少向下既樣，係咪有啲訊號？

MACD線利淡，但留意係日線圖，周線圖MACD線對後市係向好，所以睇你既買賣策略係短線定中長線

700咁強勢你都考慮走
岩岩先破頂 上周果棍成放有配合 放下啦

離突破位都有3x %升幅 高位縮量調整好正常

我覺會回4.4 左右打多次底 再睇下有冇力向上突破
但航空業麻麻 圖就係轉勢緊向上

原來我你睇左日線圖

大家點睇418？

巴打，你講既突破位係由邊日之前睇起？

1211係咪升番44.5左右就會停
佢係利潤 只係差過預期都跌？
近排車股都係入唔過

799 資金流入價量齊升
係可以入貨
利申冇貨

10.x個陣入左啲
依家唔敢高追再

由9.x唔敢高追到依家10.x
好驚係下一個1357

1357 本身D 業績差好多

我都想追799

9.53 strong hold

25.5 入左1112
睇好中長線

10.9 in

近排799同1357令到好多人變咗股神

之前handle 位 7.7

點睇1208

10皮野輸淨3皮，都唔知點起機好

唔睇好 出左死亡交差

輸咩

2382 同 2018 走鬼牙?

1317比d力

2.7-2.8最好唔好失
暫時唔會買

2018啱啱入咗一注試試

好幾隻夾埋，8121、8290、8122、221

8字頭

巴打唔回多啲先入?

瑞聲瑞聲 會冚家拎

巴打點睇2382
同家電股 921、1169

多謝巴打提醒我哋

痴線賭錢喎呢啲

諗住如果企係$90再加
預咗輸5%左右穿20天走

2382 921都係高位整固啦 仲好強勢
1169 上兩周突破 大幅上升 冇追未有位入
等下囉 話唔定會好似877咁回

921 一路渣住 睇$10.8 支持位
2382 長keep, 睇 $54.6-$55.6 支持位

1169 前幾日岩岩破頂果陣有推 睇番$17.8 支持位

裂口位實有支持

8 字頭妖股 221 弱勢股
輸五成以上唔奇
其實邊個教你玩呢d
就算你現價追強勢股799 都好難輸到五成

2018 呢d 位入差唔多 唔會下下等到最低位可能入唔到

早幾日突破已經好想追
而家仲可以平多少少
慢慢部署

呢3個月 無論咩位入 都無輸多過一成
之前果d 更加唔使講
強勢股黎

所以而家咩都唔敢買，唉
輸到失晒方向

好想翻身，但愈急愈奶得大

而家早啲買個教訓 好過遲啲輸到你返唔到身

Yes
Iphone 強勢周期 台灣相關概念股都爆到飛起

221 好老千呢隻

所以咪奶晒野

2777同670都仲喺20天線上,
係咪都仲可以等下先？

2777果枝陰兩下補左之前枝陽
危危地而家 跌穿要走啦
670 我諗磨多陣

2777呢隻似雙頂味多

內房黎講都幾垃圾,
頂又破唔到,升又升得慢,
不過我新手短炒黎講,
係幫我搵得最多錢一隻(幾千蚊)
穿12就走

佢未出10月果段之後走勢係好強
2007 3383 1918 呢堆用左長時間去消化
一推就推上

2777 我都食左 開始唔掂
內房係得番 2007 1918 3383 強

內航呢d 板塊我覺得個市唔升 佢都無咩運行

1818同1109入唔入得過？

唔會入

8188 升80%

3393?

升跌風險一樣 會升80% 亦都會跌80%
你仲係望住d 8字頭無人幫到你

見到天晴巴打咁耐以來嘅回覆
覺得佢嘅EQ都應該幾高

1888 咩位可以加注 9。4入左

唔敢買啦晴巴，見過鬼怕黑

係，同埋佢好有耐性

見到成班友問number都未屌

有冇人有留意1580
睇圖好似唔錯
依家好似整固緊

利申想入
求信心加持

加注位最好唔好同買入價咁近

坐定定 回先諗

884?

如果睇週線圖佢岩岩上番0，睇日線就0.1x
同埋前2日個市唔係咁好但佢都升
係咪現價入可以試一試？

買8仔/ 老千股又冇消息果D 真心on9

你研究得再好唔知莊做乜 / 幾時做根本冇得玩
成交唔夠連走都走唔到
正正經經研究投資好過啦

其實148/1888強咗好耐
但係見佢哋咁高增長又派特別息
希望可以跟返個升勢

都係嗰句... 要有止蝕準備

670 業績應該樂觀但最怕公佈完比人係咁沽, 大市唔升之後又磨返去低位

利申 航空業散仔

表白了

都仲係 上番10天線就無事

再睇定啲先，thanks

2343 50天反彈入左貨 希望冇睇錯

522 1093 算係整固緊？入唔入好？

425 2018
上次上唔到車而家等位入

323 347 反唔反彈到

入唔入3396好 業績好似唔錯

散散地水啦wor

但大行睇25 蚊

所以睇下大家意見

巴打點睇3339?
放左業績賺多3倍，係咪仲有得升？

2018入唔切
應唔應該追入

將2016年3月23號同9月9號個連一條線，呢幾日就係受濟呢條線，再者w底既突破目標價都已經到咗，短線盤應該大戶應該都沽貨，支持位應該大概＄19.5呢d位

早幾日都係同依家個價差唔多 未到高位

即刻跌左

等突破上21.5 企到先

好紅

個市又開始跌

8256點睇

入錯Post

又8字頭
訓身all in

10.66入左兩手igg
超級燈神

精神上支持下我啦

四環就返到鄉下啦

支持你
我今朝10.8入左一手

終於有同路人

富貴險中求 陝路相逢勇者勝

走L 左

希望啦

1647點睇

博唔係唔啱 但係最好諗下你嘅進出理由
799見你之前有入過又岀過 今日又入返
咁之前點解走呢?

尋日暗盤0.63入左，啱啱0.8走左
會唔會再升

我都係0.63入左 再睇定d先

真係唔多睇好去到3蚊
見咁上下我放左佢蝕小小算

反而想知8188仲有冇得玩

成交量都ok...可能上到個雙頂
但個市咁L樣都係玩少一隻得一隻, 值博又唔高

隔離981 好多花生

尋日92.X冇入2018 今日升番上去

巴打點睇2202

走左了 揸左兩個幾月

唔好搞到呢個post係咁就得

$20 支持位應該穩
一線內房股開始唔掂
呢隻就算升果陣都係慢果d 黎
唔會考慮

依家個市況咁 呢種走勢未必上到

破到頂先講

460會否重上高位 好似都爭持左一段時間

出左死亡交差
升浪完結
323 50天線可能有支持博下反彈
347 唔掂喇

我都係$10.8入 仲要係兩手

1211升唔升到番上去
咩都跌穿晒....

2343 出左死差 都係睇住50天線博反彈

1093 522 都上升動力不足 1093 貼住10天線上好dd

如果一隻股份插完先上番黎
通常我回本就走 唔貪心

460 上升左一段 之後回調
依家再上
無貨既係可以考慮博佢升破頂 止蝕位就係低位$2.6
有貨既要諗既就係 如果今次反彈失敗 再落就可能會穿上次低位

上日2.6頭係D 機構加注位

2343 我睇未炒完 只係回調
但市況唔好 穿1.5 要走

有錢賺咪走 點知佢升咁多
我好燈 通常一入就跌 到時其他巴打咪入得

2.89 有貨, 本身set左2.6點知又死唔去
而家2.7 止蝕盤慢慢向上推算, 回本立即走, 上唔番去都唔會輸太多
但四環今次個業績算係咁, 唔係怕lock住舊錢都可以再擺下

2018 425 2382 522都係高位整固緊
一下升上黎 我睇至少守返3-4weeks
留意會唔會高位大成交出現
最重要留意大市 落20天D 股實跟

不會買入50 200天線以下既股

根本就唔應該入

向難度挑戰 本多終勝大法

五線匯聚 向下分散

之前入左 3手44.75
諗緊止唔止蝕好
真係好入肉 唔捨得
有d想坐半年係到算

2343 短期穿唔到10天我都走喇
始終個市冇之前咁好

動力不足係因為成交少？

咁走唔走好 3手44.75 喊出黎

蒙牛今日算唔算強勢

我覺得強唔強勢唔係淨係睇一日

頭廿大都強勢

819 仲keep 緊
穿100天線就斬

天睛巴
強勢股如果橫行接近一兩個星期
但又無跌穿20天線
不停10天上下磨，多數以你經驗會點做？

1632 破頂
之前20~35天反彈
算唔算強勢?

1128 今日出業績

半新股唔睇

現階段市況 係咪只宜觀望? 定係有啲版塊 可以趁低吸納?

尋日問完冇人理 今日就破頂
呢度除左天晴巴打 冇其他巴打有留意半新股?

可能始終半新股 冇咩歷史參考 隻股仲未穩定

的確有唔少股in buy range
而家市都係40-50% 倉緊

我果套交易準則都唔玩半新股

27

如果佢拎到日本個賭牌就fatfat 啦

5仔終於升翻少少

由強勢升破50天線開始坐艇至今終於開始發力喇我好滾動
蒙牛gogogo

877 仲係咪整固緊

天晴巴打1888有冇入到

一支大陽燭上下包住晒個幾月嘅波幅係咩玩法

我有

現價入27入唔入得過 諗住賣左隻1928轉入27

放啦, 我岩岩都放左

排緊36.2

hoball 大家諗住咩位加注

今日淨係得27同1888有啲嘢睇吓
好彩有睇天晴巴打嘅post

點解放27?!

1293 係咪暫時玩完？係咪因爲拎左9億去收購人地，諗住會升下，但反而跌左少少。因為現金流出左？
同埋我睇長線既話佢個圖都ok, 請指教下

天晴真係好有心機覆盤之餘仲分享比大家

唔識睇呢隻 補完裂口就回返
1958 而家值搏少少

上星期入左22.2入左1099
之後一直下跌，日日都有新消息話調控
今日都係要走，相信內房有有一排調整

長線其實一般般3月13號個星期枝上影線好長，之前高位買咗既資金已經止蝕，如果佢回番D，再升番上去會靚仔，但要睇下佢基本面支唔支持到佢爆番上去

如何睇基本面？

我覺得玩完
佢插穿左20天線
如果你信天晴巴打果套，呢隻股份視為轉勢
1293 升同跌都好急
安全至上

財務報表，業續，行業前景等等

放1928姐, 行得慢, 本身有其他賭股

我以為佢用9億收購人地係好事黎， 唔緊要，我入左好少姐都
Btw 蒙牛有無啲咩先兆一下爆咁多？
因為佢星期一跌穿到100天線

今日升跌比例都係差
上升574:下跌1018
我覺得有錢賺已經唔易 市況好先諗加注

我個零兩個月前都轉左會
又係金沙過銀娛

有無爸打渣緊

宜家先轉倉會唔會太遲

巴打點睇1958
算唔算強勢？

等緊突破

同問

我都諗緊轉唔轉倉好

整固緊 破到$8.8 先諗

我都等緊大成交推上

希望破到可以跟入

688 洗唔洗止蝕？
24蚊 入左2手

1128聽日插幾多?

佢份業績邊度有得睇
好糟糕咩

仆街呢鑊有排坐

如果我14.5入⋯⋯
點都走得切嘅
準時開機落盤走人

又真係好撚差

前幾日仲諗住買

你哋係唔係齋睇最低嗰粒數咋
其實好似唔錯喎
應該係有啲一次開支要扣 但係主要增長得幾好
不過都係要市場黎解讀

睇完760份業績都係早啲離場算

仲要減左派息 最睇好佢既大摩之前估佢派0.6 , 而家派得0.42

大行做野⋯⋯唔使你教
我講足一日一夜都唔及大行講半句

聽日走鬼

其實有邊個真係識得睇業績

真係唔識睇
670係咪叫差

其實都係望下d revenue gp同埋黎緊方向姐
睇數字咪好似南航好d囉

同埋升同跌不嬲都係大戶話事嫁啦

2338 呢隻股跟咗好耐
想問業績10股派10紅股係利好？

2號仔強勢中
升到上90蚊放左佢
2888值得觀察會變強勢

其實好多共用股強勢中

460 破頂
之前俾佢震走左

高追左799 有冇機會上到$11

460破頂係唔係可以再諗

799呢幾日未有北水喎

460成交量好大

1128開市即穿10天
希望巴打AO走到
好彩冇咩拖累隻27

走得切⋯⋯好彩走得切
15.8走左
（九點半坐定定落盤）

開市即走

2018 10天線

渣住1357係咪等食蕉

希望唔係大陰燭見$90

玩呢啲同賭冇分別

燈神就係我

等佢落返IPO價啦

強勢股例如285/460/1888
個市加速向下 佢地都繼續升
有冇巴打睇到其他強股?

大市係度陰跌陰跌
好多強勢股都招架唔住

好在2.6幾溝一溝2.95當逃生門走哂算
現階段留返cash係手好d

隻仆街永利一隻累全家

有隻679純利8億，升左25倍都無乜點升，公司市值得4億

全港股最強勢 700

我覺得大家唔洗成日扮專家買乜買乜 一野買落700到 諗斬唔洗洗諗又有錢賺 又唔洗睇住個市

諗又唔洗諗*

2888
日日裂口咁升
但無錢買

做咩講條發達方程式出黎

2.95同你對咗
逆市兩支大陽燭破近期高位 好想博一博
祝我好運

833 即日

有冇人會抽 國泰君安 IPO

想攞都有啲難道

當年抽完華泰有d陰影

終於炒到大快活

今日市場氣氛好似轉返好少少

上啊285

真係一過30就嚟料

應該點樣走位
29蚊有貨

大家有冇睇1980?

依隻股大上大落長期係3.x-5.x, 唔知玩唔玩得過

有冇人仲手持1317 走唔走好蝕少少

短線

1317揮手 今朝差d諗住5.67止蝕

短線點好

短線升勢無左 睇埋呢枝陽燭上唔上到
$5.7 支持位
當日買入係因為佢突破左$5.5 轉勢 但係可能要d 時間先上到

5.68已蝕

460 四環今日升破52週 但上極都上唔到3蚊

到咗啦，不過未企穩

突破左想點走位
諗下加唔加/等佢企穩$30 先

睇$2.8-$3.1

939點睇

700會唔會又回深d？

成手蟹啦

希望20天唔好穿

要落

呢隻唔使咁驚掛
都唔係預短線啦
$216 唔失就得

高手
成手700蟹貨

1363 點睇

我尋日減咗注

igg
今次要坐穩

減左幾多

IN IGG WE TRUST

285 有待觀察

原本睇13蚊，依家分分鐘沖上14蚊

2018點睇各位

好後悔之前8.4放左

成枝大陰燭插落90

都未係好大碌嘅
呢個位橫行兩日應該會加注

點解大陸科技股
一升大家一齊升
一跌大家一齊跌

1293俾佢升番wor

有貨係手仲入唔入得過？定入5仔？

gogogo

點睇建行

833 高位收
即日食/落定止賺盤過夜

賺夠2倍先放

真係有跟

尾市4.8沽晒
happy weekend

1238之前破完頂回左好多 算勢定整固？

有咩網可以睇返隻股既成交紀錄
AASTOCKS得兩日睇...

天晴巴 1848 10.04蚊入左貨
呢個星期跌左差唔多7% 而家點操作好
睇佢基本面幾好同業績都幾靚仔 而家有D淆

yahoo finance

市況唔好
跌7%唔算話跌好多
比我會訂過止蝕位係$9.1
$9.5/9.3 都有機會有支持

三月賭收212.32億按年升18.1%

花期：+6%
摩通：+10-15%
瑞信：+17%

星期一大家識做啦

知道

企穩3.1就加注? 定 3.1食?

掂啦今次

賭股

會唔會好消息出貨

日圖利淡到咁 你咁高買8% 好止啦

果枝大陰燭有配合成交
廿天支持都穿左 分分鐘跌返落2.6-2.7 前平台+50 天造底

屌，怪唔知呢排跌市啦

開始了 星期一

已經預支了

2136上星期五都出左隻多頭執帶，轉強勢？

星期一我估升
新手直覺

mola mola

係咪因為手些有貨 所以覺得會升

2009.....

我有貨...
但係之前跌市前3.86蝕左我成皮...依家賺返晒

2009 咩事

大陸雄安新區

我3.8 買， 3.3 止蝕左， 唉

好撚慘

繼續持有906 460... 806

我有9000股，3.43止蝕減左5000股，依家靠4000股拉平左

我個陣都止蝕左，做咩無啦啦咁大個反彈

2333

同你地差唔多
我揸956, 之前見派完業績唔郁食左
今朝怒轟15%
有時真係一動不如一靜

956 我ao食左
2009 上兩日穿50天 政策推動兩股大反彈

1632又係愈升愈有，會唔會似美圖咁？

要準備新post 了

比你發現左
有貨緊係想贏啦

返黎啦

等到今日食? 好波巴打抵你賺

x2
2009 無得唔止蝕
460 我就真係早走左

手風唔順

Agger, 無得怨 無人知會唔會再跌

點睇 建行939

最緊要有紀律長期贏多輸少
btw.. 2009有貨嘅巴打恭喜

x2

有冇人1958 有貨

咪咁大聲

諗緊加唔加

早前上黎問過水泥股, 記得巴打推介我買2009同914

雖然我得743, 但都多謝巴打好建議

乜位都穿曬一早止左

唔可以咁講既, 460我之前都有貨, 2009考慮過入

460個基本因素的確係令人淆底, 早走好正常

2009走勢又係突然, 走左都係人之常情

2009小弟係抽新股果陣抽到, 賺過少少錢, 有情義結都無入, 巴打走真係好正路

廣汽應該好d？

有早知就冇乞兒啦, 邊個估到佢咁插上去
冇輸錢操作岩我覺得就冇問題啦

希望天晴巴打再開新post

今次真係人都癲
早幾日放左
見佢大成交插穿20天線
特登震倉

2009可唔可以保持強勢繼續上？

3888,3月到現在已經升超過兩成多
但佢上年全年業績係轉盈為虧
如現價買入是否太貴？

agger 次次賺到盡咩

炒消息上
同技術因素基本因素都無關係

業績唔差
等緊位入
不過今日枝陰燭似短期頂
睇下$20 有無支持

@4.1入，應該幾錢止賺

請問點睇2357中航科工,，會唔會有國策受惠？
而家個價防守好似幾好，而且MACD有轉好跡象，但係就衝唔破10天線

利申：無貨，但現價想入小注

thx天晴巴，等下位入先

唔洗急 等突破6.05再睇

4.52

無知一問
記得之前巴打有提過2388
如果我想追返有關嘅回覆
有冇方法可以快少少search到?

2388+lihkg+強勢股討論區

今日放假可以做做研究

天晴巴 493點睇

460真係痴撚左線

337 都幾勁，之前入左啲，今日升14.72%

1001